喂！千其唔好去呀！！！！！

（代friend出post）
黨鐵太子站職員聯歡呀
真係唔好去呀！！！！！！

推

乜鳩野叫超今宴？

超人宴

可能係讚賞偉大的黨鐵職員似超人